如果有多一張船飛，你會唔會同我一齊番大灣區?

得一張,100正皮抽一個

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月16日反對逃犯條例修訂草案遊行

2,000,000 + 1 人 我們同你行落去

得我一個參加==

你趕走晒其他人? T.T

仲有蒙面港人^^

如果 全世界我也可以放棄
至少還有你 值得我去珍惜
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

會攞張飛放咗佢

張飛唔值錢,你會浪費車費
不如你payme7一半車費當winwin好嗎?🙏

如果有一本 bno，我就同你去英聯幫